人民幣中間價跌穿6.7關 至近1年低位

中國外匯交易中心公布人民幣兌每美元中間價報6.7066，創近1年低位；亦較上日開市價6.6914，續跌152點子，呈6連跌。

唔重開東莞吸外匯
支那只有死路一條

無人理

支那雞唔出來做，邊有錢養國家呀